今日乜嘢都冇買俾老婆

佢而家喺廁所喊緊，可以點做？

由得佢，再唔係叫佢食💩！

咁之後會變咗係我食屎喎